正常社交都俾人監視住，不如我哋⋯⋯

轉移去暗網抗爭

放棄社交